\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\author{Sascha Malnar}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{13. November 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Vollversammlung}

Heute 17:30 entweder 0.28 oder 0.37
Schriftführer sitzt auf dem Sofa.

\section{Neue Shirts/Pullis}

Wird auf die Vollversammlung verschoben.

\section{Demo 28.11. (Flyer verteilen)}

Verschoben auf den 28.11.18 10:00 - 16:00 Uhr
Zeitungsartikel am Montag 05.11.2018 mit dem falschen Datum.
Berichtigung mit reißerischer Schlagzeile ("Verschiebung wegen Image-Schaden an der Hochschule) am Mittwoch 07.11.2018.
Verbreitung über weitere Zeitrschriften und Radio.
Flyer sind fertig und werden gedruckt (finanziert durch die VS).
Benötigen freiwillige für das Verteilen.
Thematik geht nicht nur Studenten an sondern alle wegen der verschlechterung der Parkmöglichkeiten.
Zahl der Parkhausnutzer ist drastisch gesunken.
Termin zum Schilder bauen eine Woche früher.
Auf der Demo Verdi Petition Unterschriften sammeln und eigene Für Parkhaus erstellen und Unterschriften sammeln.
Mögliche weitere Redner (Politiker).
Nachforschung ob der Vfr für das Parkhaus zahlen muss.

\section{Irish Night}

Plakate (A1) werden diese Woche noch von Fabian Fuchs gedruckt.
Kein Kobold an der Irish Night.
Alkohol wird durch Dennis Müller und Fabian Fuchs eingekauft.
Frei-Guinnes in der ersten Stunde.
Ernas ist Gemietet.
Schlüssel muss bei der Asta abgeholt werden.
Benötigen Leute für das Aufhängen der Plakate

\section{Glühweinverkauf}

Keine Organisatoren Anwesend
StandUps sind in den ersten drei Wochen Mittwochs.
Glühwein und Kinderpunch
Preise: 
1 Glühwein/Kinderpunch 1\euro{}.
3 Glühweine/Kinderpunch 2\euro{}.

\section{Sonstiges}

Keine neuen Infos zum Weihnachtsmarkt.
Es soll einen FEIN(en) Medstand geben.
Weihnachtsfeier: Nichts Neues.
Spieleabend: Mundpropaganda. 

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 20.11.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}